近排證明咗一句說話 「相機比槍更危險」

當年美軍都係咁輸越戰

所以守村屋門口
裝CCTV比犬隻更具威脅性